有無人買二手機唔睇快門數

見到有好多post 2手機都無快門數,係咪其實唔重要???

壽命有限，當然用得越少越好

你非職業其實一年影得幾多張

印象中以前d人放機好多都會寫埋快門數,而家反而好少見

改左cmc改埋右
幾多sc都冇意義

我用過一部5d3有10xk個shutter count,成個trigger係鬆曬，完全feel唔到有兩段